8折外賣 9點截單 6人入座 4個限聚

哦 好笑？

有得諗

天安門炒飯

維園燭光晚餐

坦克轆豬扒肉醬意粉

司徒華力腸 拼 四方西多士

*民主黨外賣香港島免收附加費